每次鐘意一個人都會每日FF

FF佢同其他男仔好開心咁message緊 FF佢鐘意咗自己唔知邊個fd

你又知係FF?

愛得甘辛苦就分手拉

不可知 不可知

甘你老豆

毒黎

拉你老母

然後自己就會慢慢想放棄 就人地好好地同自己相處得幾好都會覺得自己收皮

仲有一種情況 你唔想輸俾其他人 所以係咁搵佢
搵到佢覺得你煩 咁就自動收皮

如果係自己唔好所以想斷發展機會呢

呢個就似第一種